香港活躍【Discord】綜合 ''社交吹水打機'' 群組

個群平時主要都係 ''一齊玩唔同類型遊戲 / 直播睇戲 / 鳩噏 / 唱歌'' 作日常活動
規矩就唔定啦 , 唔影響到人就OK ! (有小量守則)

[Discord Link]

[群組新功能]
所有新人加入本群組後 會見到以下內容

𝟏.
𝟐.
𝟑.

[以上程序可以令所有新人更了解本群組所有守則 再決定是否加入本群組]

[Discord Link]

雖被起底 還是一推

冇乜人知 得我估到姐